中共出動空軍對付市民

#金鐘
1904 添馬公園集會大會宣布宣佈直升機向集會人士灑咗螢光劑

呢啲用水洗唔洗得甩？

海陸空軍

無人機準備

有無得買黎自己搽

撚屎動作

點洗好，係現場都唔知自己有冇中到

無人機，金屬氣球

由此證明有冇不反對通知書都冇分別

有冇試過用酒精搓甩？

納稅人的錢

共匪渣警又想點撚樣呀

市民槍都無支 刀都無把 就要出直升機

幾時出核彈

要用疏打粉

其實呢d 粉人體吸入後會有咩影響

瑩光粉都要用梳打粉

空投生化武

有冇記者 喺警察記者會度問過，係咩意思？

認真定靠害

我就一早block左佢 請起底再自行判斷

梳打粉好普通啫，有整開包餅嘅人多數都有，我自己連食用鹼都有，清潔能力仲好過梳打粉

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

架機知唔知係邊到黎

一早block左佢+1, 三/五毛

係 佢鐘意出防暴就防暴 鐘意開槍就開槍

聽人講梳打粉傷皮膚？我都prefer用梘 你用邊隻？

要買咩check.. 定就咁夜晚就會發光?

全民螢光

表演空中褶被

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

咪撚信佢
可能有人on9 信撚左
幾多今日集會係小朋友呀屌你老母
信左一個咪仆街

你噴藍水我就搽藍色 你放螢光粉我又搽螢光粉

痴撚線
飛行服務隊幫手?

仆街啦，，害人

扑撚左 弱智閪躝返入你老母個閪到啦

屌
同越戰噴橙劑冇撚分別

小梳打唔係好強力，冇乜大問題，你洗完之後沖水，再用少少弱酸性嘅野平衡返個皮膚pH值就得，中意用白醋又得用弱酸性沐浴露又得。

我未做過實驗唔知呢啲螢光粉用醋洗有冇問題，因為白醋喺平時煮食用係有漂白作用。

紫外光電筒

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

可唔可以用鬼口水黐返出o黎

直升機係咪解放軍的

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

on9,好好笑?

白色恐怖
想啲人連合法集會都唔敢出！

玩gta咩

一毛黎
block啦

屌你老母

根本攬炒，成個中環金鐘都會中唒
係想毒你多於認人

屌你老母靜啦

一齊report 呢條友

打飛機

如果梳打粉洗到
正常嘅洗衣粉應該都洗到

怕嘅可以洗3次 + 熱水

洗衣粉 - 清水 - 洗衣粉 - loop ...

又用生化武器 ?

千祈唔好用無人機撞直升機尾翼啊

up

手段越花巧
代表狗越驚解散

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

Push

推上國際

有冇人用drone 同直升機 決一死戰

驚唔驚暴徒用無人機？

下灣仔電腦中心行個圈

要點check

8/30各地警處都有直升機低飛

用碌碌膠紙碌走佢
利申有朋友中咗佢用碌碌膠紙痴走咗

恐怖份子治港，喺香港生存就係錯

When the government is spreading grow in the night powder to the citizens who protest legally, and police beaten up anyone they want, HK is being ruled by the terrorist.

It is a crime for being alive if the HK citizens are not pro China Communist Party or if you meet a police while it is not in a good mood.

仆街

咁一係下次大型遊行示威黎個全港灑紅節
為全香港人送上一份祝福

Plus the grow in the dark powder are harmful to living things, it’s not only the HK citizens are harmed, but also the other living creatures living on this land

一撚定又話對人體無害 dllm

用無人機帶條繩撞過去

有色水炮 空中螢光
務求大家五顏六色

夠膽講無害請食記者會L咗佢
If the POPO dare say the dye is harmless, eat them during the press conference

聽講飛近已經可以嚇走佢

可以點report？？

我平時屌你老母前都係咁洗乾淨你老母個閪

紫外光燈邊到有得買

屌
黑警用乜春都係藍色
水又藍，粉又藍

酒精 單方向抹

戇尻尻，全個區個個都有，有撚用？

絕對係害鳩你，呢撚樣block左好耐
btw試下用90%酒精捽下

用牛皮膠紙痴？

你地D雷射槍去晒邊

痴撚線 通渠水那爛隻手啦

沐浴露洗唔洗到?

D 粉有無人識整...係咩成份

推

好的

請善用起底功能
本身都講嘢唔經大腦

讀藍田斜路綠色黃色中學入一入嚟

唔好意思阻大家少少時間，好希望有人認識呢個人，我諗大家都好想關照下佢。

搵人報警

聽日四點問黑警有冇犯法

答唔算犯就送黑警螢光粉

善用起底功能

姐係831都有人中招?

睇第2啲post話梳打水沖涼/卸妝水

哇我刷 越黎越痴線

同叫人茶白花油去個春袋底有咩分別

白花油唔會腐蝕你個春袋，通渠水連金屬喉都可以蝕穿

佢呢啲唔係假膠，係好撚黑心

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

等記者會鳩答

黑警咁做 有咩目的

吸左入人體點整番出黎

我屌你老母啦
祝你死全家

啲螢光粉周圍漂
啲行人吸入肺部
可唔可以告鳩佢？！

聽日去老鴨買支紫外光燈照下

舉報條撚樣

梳打水要加暖水

冇發覺而加海陸空都用齊嗎，已經實行緊軍官狀態⋯⋯

D粉絕對會飄飄下飄咗去第二度

你真係on撚9唔係扮架喎

出國際文宣

全民雨褸/外套

應該準備無人機及警告旗幟 還有空域警告入會後果自負

食屎啦你

剛剛路過荃灣荃景圍狗屋，見到裝滿一車狗仔上旅遊巴出動，兄弟小心

大家將衫拎去洗衣舖洗
益埋藍屍

咪撚亂講野

佢講咩 block左

以後集會物資可以加氣球

請善用起底功能

要金屬氣球

螢光係要用光激發先至會見到
通常就吸UV(short wave)然後放藍光(long wave)

嬲到想打飛機

之前聽格離條友仲話飛行服務隊真係笑撚左

ok wo

有冇相似替代品？
幫水貨客免費螢光

可能係呢架, 又係政府飛行服務隊

Yes

而家真係落唔落雨都要笠定件雨衣保平安，鞋都要加鞋套

無人機太貴，買鑵氮氣加大金屬氣球，一低飛就幾十個一齊放，再pump定十個八個 用石頭綁定喺地下，夠膽再過黎就剪線， 飛行服務隊又唔係popo，一定唔會再過黎同你搵命博

MARTIAL LAW!

好撚cheap啲手段

鴨記應該有掛，我自己嗰枝係淘

你要計到好準先有可能hi到下架直升機
最危險係埋伏係直升機場附近等起飛降落嗰陣 千祈唔好亂泥

唔係真係想打架機落黎，有威嚇效果就得啦，陣間炒落黎我哋度就真攬炒

以上學術討論為直升機場附近玩無人機的危險
性 千祈唔好模仿

屌你老母臭閪

接收*

屌你老母，等連登仔念力屌撚死你啦

Angry bird?

溫馨提示
呢條#76776係on9仔來

你真係無撚腦

大家唔洗驚,佢出螢光粉就係想你驚。唔驚就贏左。
don't worry, the point of using glowing powder is to make you scared. if you're not scared, you have won.

英文文宣

高空撒粉，路過附近而唔係參與集會嘅市民都可能中，咁仲算鐵證咩？

屌佢老母 整色整水